近排做咩事？休息？

你哋班休息撚
休乜撚嘢息呀

好簡單一個道理
勇武年輕化
你自己都識講勇武好多1516歲
你而家復課
邊撚個同你打呀？
幾多學校就黎考試
考試邊撚個同你出呀？
而家呢個年代興考試唔比出街

唔好同我講咩重整旗鼓休息行更長嘅路
你用你隻眼睇下你個日曆
11月尾啦 下個月聖誕啦
想休撚到幾時呀？
等侵侵簽名？之後又話成功左支線又休息呀？

真係嬲到陣
唔知做黎為乜
塞鐵 又係得後生頂 又比人鬧又比人拉
黎明行動成功得果幾日

然之後又話要抖

大佬邊度次次都聚到人比你呀
你哋要幾多個周同學先夠呀？？？？？
你哋對得住佢哋？

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

我求下你哋唔好停啦
好老實講後生唔撚出邊撚個同你擋子彈呀？

搞乜鬼野和理非邊個得閒去完你個和理非會又咁得閒再出嚟架？大佬呀而家正常返緊工返緊學架

我求下你哋啦唔係一兩日禮拜就贏左呀
你起碼搞到佢成個教育系統運作唔到先肯停呀
學生得閒無野做就自然人多啦
成個停咗後生咪大搖大擺咁行出嚟囉
可能係夢

唉預撚左比人屌
你哋要屌便屌要負便負
真係好撚灰先一個訴求就係咁要休息

Sorry可能我衝出嚟柒

Support!!

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Push

高高高

永續抗爭

你打囉咁叻 喺理大打完嘅傷嘅傷拉嘅拉你估咁易呀 唔洗抖呀？

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

推

其實有好多人帶傷

當然全力營救被捕手足！ 他/她們很多人可能要過多年黑色聖誕！！